有無人好鍾意張國榮

把聲真係磁性到爆，啲歌真係聽極唔厭
聽live 真係勁有感情，每次聽都可以感受到佢帶岀嘅意境同情感，勁有感染力

推薦有有幾首

風繼續吹 －張國榮告別樂壇演唱會

至少還有你 國live

我 粵 國 兩個版本嘅詞都勁正勁靚
國

追

春夏秋冬

我名~~

擁著你 當初溫馨再湧現
當年睇英雄本色 對呢首歌上曬癮

最冷一天

有心人

正

好多人都鍾意佢

你的哭態也絕美

Here
出名好聽個啲唔講，講啲比較少講嘅
片段，分手，柔情蜜意

張國榮無論唱歌拍戲都好令人完完全全投入到去嗰個景象 好想生於佢當紅嘅年代
佢套霸王別姬睇到我好心酸

寂寞夜晚

佢嗰套東牙西毒個造型

好想親眼睇一次佢演唱會.....見識下咩叫風華絕代
可惜永遠永遠都冇機會

邊撚個負皮啊，屌你老母

牙你老母

下次小心d喇

自膠一千次
邪邪邪邪邪邪邪邪

春光乍洩

歌好多都鍾意
玻璃之情
路過蜻蜓
我
怪妳過份美麗
monica

玻璃之情真係幾正 死忠

玻璃之情
最冷一天
沒有愛
春夏秋冬
沒有煙總有花

利申 日日都聽哥哥 翻緊學聽 渣車聽

登登登

Gnls

好鍾意奇蹟
Youtube無左...

唔識up 圖

偶像

夢到內河

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

睇呢個post d歌名有好多聲

我睇89 live 風繼續吹跟住哥哥一齊喊

我 浮沈了十數年 在星空裡閃 帶著茫然

當愛已成往事

根本把聲同氣質同個樣唱咩歌都係無敵

直情無敵都形容唔到

常騷：表姑媽

嗰次live好聽到 我都想喊啊

只喜歡倩女幽魂主題曲

佢果種氣質根本冇人取代到

如果真的太好
好錯看了都好
不想証實有沒有過傾慕

利申 92年出世

黑[/b]色午夜

沒有煙總有花好正 好有意境

你地有無去912中環海濱個個 好撚正

呢首一開始聽無 追 果啲禁入耳
但愈聽愈有味

係嘅

深不見底

候斯頓之戀

我覺得佢把聲有味道過譚詠倫張學友 我問題

絕對唔係

我指唔係有問題

英雄本色紅到連韓國仔都識
之前去日本識左個韓國仔
佢地只係識Jacky Chan and Leslie cheung 咁上下
果次佢仲播翻首英雄本色我聽

哥哥

願意今生約定他生再擁抱

唔算中意，但好欣賞佢，舞台上奔放，霸王別姬細致演譯

同好 佢既歌都電影都冇得輸
最鍾意春夏秋冬

哥迷會

Wuwuwuwu

紅蝴蝶

寂寞夜晚
夢到內河

最鍾意破璃之情

為你鍾情 縱橫四海
求婚用為你鍾情真係冇得輸

差不多不懂感動 就像死掉了

前年拎咗呢首歌去做paper

有味道呢樣野好難定義既，不過哥哥唱係係幾有感情

可惜細個未識追星，最近既距離停留係熱情演唱會第三行

小學聽到依家

暴風一族
Miss you much
共同渡過
第一次

仲有好多
有首WHY超級正, 不過我諗無人識

WHY 被收買 連自尊都如 跌低的骨牌
WHY 被收買 投在他胸懷 做買賣

講漏左一首我至愛嘅
這些年來

MV裏面哥哥好J到

佢最勁係佢d低音 我覺得低音黎講連Eason都比唔上佢

英文版to you好聽啲

我識
仲有妄想
禁片
Miss you much
Dreaming
Forever 愛你
寂寞獵人
貼身
你是我一半
呢幾首哦低音正到

禁片同你是我一半

細過唔會聽，亦無乜好感。
反而依家有聽喎，佢把聲好特別，好有 style！

我當年有投佢d歌入TBB十大

利申：4字頭

細個唔鍾意佢 而家大大下識欣賞佢 鍾意睇佢嘅電影 倩女幽魂 胭脂扣 最鍾意都係霸王別姬 完美嘅演技 都鍾意聽佢啲歌 這些年來 佢啲低音真係正到 沉默是金 哥哥填詞 啲詞好有哲理 追 有誰共鳴 今生今世 芳華絕代

邊度可以搵到「我」廣東話版

留名
有心人

不如我地由頭嚟過

最鍾意迷惑我、最愛

正常呀

為你鐘情
利申：1998

側田唱追己經好正 哥哥唱係要再高幾班
利申: 90後 聽老母老豆講
youtube睇d片已經好正 完全係舞台星者

佢唱無心睡眠真係型撚到仆街
就算啲動作好out我都覺得好型
最撚型係1989鴨尾頭同中間分界

今生今世

燃起愛戀似烈火 願與你不顧後果
我覺得佢愛慕同summer romance 最撚正

好靚仔
歌好聽

張國榮 我

如果計成就，歌藝影視等，我信鄰伯，四大天王等拍馬都追唔上

紅蝴蝶、當愛已成往事、夢到內河、春光乍洩、路過青蜒⋯⋯
仲有好多好多歌都好正
霸王別姬、胭脂扣、風月都好好睇
雖然風月俾人屌到開花

哥哥...

好多首都好好聽
好多形象都襯佢

佢d戲

共你別離、難以再說對不起、緣份有幾多、戀愛交叉、monica、h2o、儂本多情、全身都是愛、少女心事、不羈的風、柔情蜜意、分手、寂寞獵人、刻骨銘心、為誰瘋癲、痴心的我、妄想、繼續跳舞、暴風一族、想你、由零開始、最愛、夠了、側面、偏心、胭脂扣、從不知、當愛已成往事、追、這些年來、侯斯頓之戀、春夏秋冬、潔身自愛、寂寞有害、小明星、午後紅茶、飛機師的風衣

佢第一個歌唱比賽唱American pie真係好正

睇過港台個節目
黎小田講番果時哥哥出左將隻碟都唔紅
佢叫哥哥學貓王果種唱腔，學果個有磁性嘅低音
之後去日本睇日本歌手嘅演唱會，返嚟一首風繼續吹就hit爆全港

佢係演唱會都有講，佢一岀道啲碟係無人要

有排聽無心睡眠聽到失眠

做戲都係神級，阿飛正傳

風繼續吹

有心人
玻璃之情

旭仔真係不得了

第二張

為你鍾情 係要同 儂本多情 連住嚟聽

無謂問我 今天的事～
無謂去想 一切沒意義～
有時 有陣時 ....

無淚無語～
心中鮮血始終不願你知～～

到最後電話亭幫唔到個女改名就rip

英雄本色兩首歌我日日都要聽幾次

近呢一兩年有個大陸惠州人
個樣有六 七成似哥哥
歌聲普通話就似九成
廣東話都有七八成

關鍵字 映客 張家榮

你快聽聽 去聽聽

其實如果張國榮無死，依家個樣會唔會變到任達華咁？

同身邊d人講比人話老土
哥哥係王家衞d戲入面特別型
利申96年出世

往事不要再提 人生已多風雨 縱然記憶抹不去 愛與恨都還在心裡

On9啦佢地
呢啲都係香港文化歷史黎
香港人一定要認識

So many time i let you down

如果張國榮仲係度
我相信佢係電影導演方面一定可以有好大成就

老乜土，使撚理佢，佢哋鍾意kpop就好撚潮？

無需要太多

哥哥真係好有氣質
由細到大都好迷佢
好想好想出生係佢既年代
做佢瘋狂fans
佢嘅唱腔好有感染力
真係永遠嘅偶像 冇人可以取代！！

留名

部電話全部都係佢d歌

生仔好痛架

黎耀輝，不如我地由頭嚟6過

個睇同大學個prof傾王家衛，佢問班上面仲有咩人睇過，完全無人舉手
佢勁驚訝，話香港人既驕傲，你地香港人竟然無睇過

我身邊既人就算唔睇都會知道

歌同戲都好中意

春光乍洩真係會不停翻睇

黎耀輝話何寶榮呢句野有兩個意思
有冇人解讀到

如果有人問我咩叫魅力，我會話張國榮就係魅力
如果有人問我咩叫巨星，我會答張國榮同梅艷芳

原來寂寞嘅時候，個個人都係一樣

後無來者！！！

勁嘅人都係早死 啲廢嘅就80歲重喺到

冇人講心跳呼吸正常
最鍾意呢首
仲有有心人 今生今世 風再起時
佢死嗰時先12歲印象唔深
近幾年先聽佢啲歌
好過而家啲所謂歌手多多聲

真係好鍾意哥哥
深夜聽佢唱歌真係人生最高享受

心跳呼吸正常 一切安好照常

呢首歌同個 mv真係不得了
靚仔到喊首歌又勁sweet

幻變的一生
默默期待一份愛
好掛住哥哥

韓妹都出晒水
全盛時期,我覺得呢個時期係最型

奔向未來日子

不理會不追悔不解釋意思...

好過張學友

小朋友 當年譚詠麟食住佢

無心睡眠 （現在的我 ）

鎗王我唔記得睇左幾多次

我就是我 是顏色不一樣的煙火
天空海闊 要做最堅強的泡沫
我喜歡我 讓薔薇開出一種結果
孤獨的沙漠裡 一樣盛放的赤裸裸

利申 90後都鍾意哥哥 但同身邊frd講佢地只識kpop

係佢英國間大學到讀緊書
返學聽特別有feel
飛機師的風衣

有
最中意係心跳呼吸正常
其次係追

身邊人笑我老土，但如果無左哥哥嘅歌聲陪著我，我諗我已經係抑鬱個時自殺死左，我希望可以係臨離開世界前嘅一刻，聽住佢嘅歌靜靜咁走。

我恨 蝴蝶 未配

屋企有佢親筆簽名既左右手cd 真係好正

凍冷冷聽最冷一天 好撚正

經典

天也老 任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱

利申 97

講哥哥 點可以唔提講故台 風間巴打個故 用哥哥既歌黎連續個故 大家可以去睇下 個人覺得幾正下 私補補上床 最後一個故仔 藍若惜

當愛已成往事

前幾日聽 eason 失憶蝴蝶
原來哥哥有隻路過蜻蜓

張國榮真係完美嘅存在

佢先係真係嘅明星
近排聽
心跳呼吸正常
你這樣恨我

我都好鍾意 把聲超好j 可惜我99年出世無聽過live

可能係校長fans

隱身人

我覺得飛機師的風衣都好正

我

郁仔

心跳呼吸正常
工作休息正常

一聽完佢既歌就冇辦法聽依家啲新歌

最冷一天個mv真係靚仔到癲

LIHKG有哥哥post
真係開心

等我仲以為玻璃之情喺冷門歌
點知咁多人識

最後一首歌

怪你過份美麗
左右手

翻唱都好正 滴汗

佢唱首首歌都好正

近排聽緊迷惑我，飛機師的風衣，玻璃之情

佢同梅姐都好鍾意
哥哥嗰出x女幽魂好好睇

哥哥對女性嘅吸引力無人可比

有冇人有睇過胭脂扣 佢同梅姐做得勁好 套戲好感動

點會冇
講真 香港人自己都唔識真係死得

唔識都要死
張國榮fans 仲惡過共產黨

心跳呼吸正常

黃耀明首這麼遠那麼遠有哥哥讀白 好正

俾呀媽影響好喜歡佢 真係好正把聲 好似成日有心事喺口邊講唔到出黎咁 欲言又止

中學都幾鍾意張國榮
後來覺得呢個人太charm太尾機 真正巨星
"鍾唔鍾意佢" 已經不值一提

屌正如香港人都唔識愛情陷阱呢首歌都真係死得
我譚詠麟同張國榮啲歌都鍾意架屌你

真係死得都有直必？

彷彿已是最直接的裸露

呢首先係好野，個低音不得了

幾年前試過唱k唱唱下哥哥啲歌唱到喊

好鐘意哥哥 佢真係好有魅力
好不羈 一直勁鐘意睇縱橫四海
哥哥 發哥 紅姑

痴線 靚到

唱功唔算好好 但係感情一流 個樣仲型到仆街

張國榮
張學友
兩個都好鍾意

嗚呀

這些年來

MV有哥哥一個已經夠 得罪講句有其他人都多餘

呢個時期世界級

最中意拒絕再玩

追
可以話係香港嘅情歌代表

細個唔知點解對佢無乜好感，但係大左覺得佢好撚有魅力，唱歌又有種好特別嘅感覺

啲歌真係好撚正

就快到4/1了

1/4

春天該很好你若尚在場
呢幾日都係咁loop哥哥嘅歌

佢有啲歌幾前衛

夢死醉生
陪你倒數

天也老任海也老 唯望此愛愛未老

張國榮係少數符合"明星"呢個詞語既明星
不論佢當時係唔係最紅（成日有人爭論某歌手當時比佢紅）但佢比到我一種睇完佢表演會讚嘆而且久久不能忘懷。
要霸氣有霸氣，要優雅有優雅，要柔情有柔情，要壞男人就壞到令男人都比佢吸引。

佢啲舞蹈老老實實我係fans 都覺得跳得騎呢
但又唔知點解幾好睇 又壓場

阿飛正傳跳mambo

哥哥唱歌好溫柔好lum

認真問
好似唔多聽過佢負面，還是上了神枱無人在意

無論氣質定歌喉都冇得輸
係香港真係搵唔到第二個

佢就係咁完美

這些年來

當你見到天上星星，可有想起我

如果你太累 及時地道別沒有罪

你會記得 我是誰

佢死嗰陣得五歲
好中意佢首追

又一年4月1日 哥哥

真係好可惜

風再起時 寂靜夜深中想到你對我支持

我忍唔住大笑左出聲...

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰
我會說是唯獨你不可失去